人愈大愈無朋友

覺得有D無奈,明明之前有個圈子最後自己驚開左
因為感覺到唔岩傾D人唔想理你,然後發現
真心朋友真係得一兩個
友情重難搵過愛情

自膠

同你一樣
由一開始有自己聚集呢個圈子 都依家自己離開咗
見住佢哋成班去玩去旅行 冇自己份

友情真係好撚化學
唔明點解人地無視你

一來發覺自己同佢哋嘅價值觀越嚟越唔同同開始冇乜共同話題
二來有仆街搞小圈子
我而家已經冇晒朋友

愈大個愈孤單 好似無人會明自己咁
唔好講明自己 連一齊玩既朋友都無咩

同感
仲要同一年比兩個自己覺得最信任既朋友出賣
已經好似唔想再朋友咁
慘到得番一、兩個機友

樓主係絲？

唉圈子唔同左 好難去變番之前咁多野講

以前日日見，而家呢

臭雞